一人一件做左/冇做而覺得好後悔嘅事

後悔同過ex 一齊
死狗公 祝你同條狐狸精8婆連生貴子

好後悔點解要出世

點解老豆冇將你射落幅牆度

出生以來應該無咩決定做岩過

Hi 巴打

啱啊
點解我會快過3億個兄弟

帽？

我地好似騎劫左人地嗰post

相信人會變好，能互相信賴
但結果毫無改變

只能怪自己太天真

溝女飲太多野急得濟無送到條女返屋企

回咗呢個POST

出現了